有無人秒回下我 - 喵喵醬跟大家道早安喔

喵喵醬跟大家道早安喔٩(◦`꒳´◦)۶

我快唔快

最快係你啦

我要收工呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! :(((((((((((((

我想收工

就快就快

收6

咩呀

恭賀黎妹成功搶得1001

你睇睇張圖D字先

過份

我睇左啲咩

放假

加油

網路暱稱

姐姐壞壞

喵喵醬

想死 想快啲完晒功課開始溫書

28MINS

叻了

佢想幾時去都得 咁岩見到

正

醬乜鬼野

咩事?

我聽日生日

4月

甜醬

我係凱婷

收正！！！！！！

煙產

連續食20支煙

餃姐

Hi

買左咩？

木人

夜更留明 今晚早左出門口去買雞翼

我愛雞蛋仔

靚野

小妹好悶

搵劇睇

燒雞翼

上次四磅都燒晒唔夠 今次六磅

冇你份

別說話 吻我

雲妹

唔好強姦小妹

我又想食

好肚餓

小妹都係

你啲仔仔呢

食嘢囉

去緊

自己買

介紹啲俾我？

樓下宵夜檔

唔想出街

唔洗怕羞
皮哥好溫柔嫁

小妹驚了

皮哥買野比你食

好似你仲多貨

我都想

不了

皮哥

毒自BBQ?

歪

雞翼

好橙

我都係 如果我係屋企 一定唔出房

真

跟皮哥去食牛扒

依家有啲插電個啲爐仔 迷你韓燒咁

我地都係用呢啲

跟皮哥去威

熱到 齋坐都出汁

join

準了

皮哥！萬歲！啪啪啪！皮哥！好野！

熱到嬲

若嫌浮誇

咁皮哥收皮吧

餃子嬲到出汁

有呀

好兄弟

叫兄弟介紹啲兄弟黎

我地毒毒燒算啦

珍

可以

我想燒

我冇兄弟
但我有班姊妹
我啲女朋友個個都好好嫁

我愛你

俾我

我要曬

想識

我今次用LEGO砌左部.......☆跳樓機☆出黎，遊樂場果d機動遊戲呀

好勁

留你俾我

can

come

鍾意咩類型啊

有咩揀

When

爽爽 我地圍爐

推薦浮雲妹

佢太高汁

我呢邊幾時都得

唔知有無人兩個人去燒架呢

有啦
見過之前

咁先啱你

毒毒的

我本身已經毒

入黎就係為左睇呢張，喵

CLS 樓主話下次砌機械人

食煙

好勁 個樂園好得意

我地毒出汁

一早就發廢文

唔滿意？

遲早打屎你個不孝子

爸爸

沒你d咁個仔！

爸爸唔好唔要皮皮

我冇面見爸爸

我一直望你
餃B

上水

落水

睇戲88各位

唔比

星期五木人

佢地偽毒

真毒

係係豬

我食緊薯片

溫柔啲

我唔識

食完啦

我比你食曬

好味道

雲妹好索

聽日放假太開心？

要上班

又冇人了

有

爽爽

累了

瞓了

摸摸頭

辣哥

爽哥

辣哥u no need sleep?

以為is u
I blow hair

我唔會咁囂張咁讚自己

有冇咩歌聽完會喊到七彩?

失戀歌？

乜都好...
覺得屈埋屈埋太多嘢
想抒發下

飲下酒？

終於睇完

飲緊了
想要啲歌嚟助興

要啲歌詞中先喊到架喎

唔怕劇透

聽唔岩你情況既歌
都唔會咸

有冇咁差

咁關於做嘢好辛苦 但要繼續做嘅歌

想囉 想有私人空間 想獨立

好快會搬返返去

點解呢

唔知 我妹都搬返返嚟
始終在家千日好

咁都要有呢個人

膠me

所以。。如果得我一個
就應該不了

點樣快速識

坐坐下又5點

今日咩日子

黎黎

生日快樂

上次開左啦
冇人留

去一陣睇下啦

早晨呀

早ALLL

早呀

黎妹早呀

(餃子)皮皮(金太軟)

早~

皮皮生日快樂

早晨

(餃姐) (軟姐)
. 皮皮
(狗姐) (辣姐)

勁了

好開心

好型

做咩事

雲哥 咁耐冇蒲頭

真毒唔敢出聲

番多十個鐘就放大假

我開頭以為 你vs狗姐

開心豬啦

過多3~5年，兩個都減晒肥同埋變晒性?

你唔識享受

係屋企睇住D戲呀,劇呀, 再叫辣哥幫我買野食按下背咁, 不知幾爽

閃了 盲了

你地四個恰我毒撚

又夫岡

明明得黎妹恰你

金哥

叫你仔仔囉

咩樹

又珍

叫都解決唔到 不是咁易的

幾時金屋藏熊

斬件先運到上去

精靈熊

好阿快斬

未忍心住

精靈小熊識讀未

咁幾時

精ling

睇心情啦

叻餃

醒目餃

咁要心情好唔好先斬得

心情好

放假就心情好 斬得

放假都會心情唔好

放假見到我就心情好 咁咪可以順手斬埋

呵番

今晚去澳門

陪朋友去

贏多啲

咁開心

藍了

冇熊仔冇22

氹番

唔明

氹唔番了

朋友失戀

叫熊仔教你

仔定女？

仔, 仔

熊仔

介紹仔仔比我識

恰熊仔唔識氹人了

意義
蠢了

一掌打死佢地

我唔係咁惡我斯文熊黎

唔精靈了？

無恰

斯文同精靈無衝突

又藍了
氹番唔好藍

今晚一齊? 帶埋你

2揀1

咁我打

this is gay

點解要去到澳門咁遠既

我要你

點解要揀 我真係又精靈又斯文阿嘛

明哥型了

佢地賭錢

Me is

咁你呢 睇佢地賭？

又可愛

是, 我太黑賭咩書咩

熊仔唔要我

咩黎

我行可愛路線咩

你睇下好啦咁
一係叫佢買對家

G

信了

係

you are mine now

黎仔唔會咁

輸左

自己都唔知

渣了

我話你知就得啦

但係重點係精靈

我認我係囉

真毒tg搵人沒人理

你比我, 我搵你 (我都好耐無用

狗姐太勁

鬥肥？

冇人贏你

夾租

大佬狗姐

同邊個

精靈小熊維尼

放工了
但落下冇得周圍去

細個女

因為有女

維尼

飲益力多

女女

訓醒

再訓

琴晚點？會唔會講下？

有咩講？

保護你

好有安全感
我鍾意啊

唔想做大人

復活

訓教囉

放假一定係訓飽先起身

唔好落雨啊

我冇傘

出左街食野啊。。。。。
落雨啦

岩岩上左巴士啦
我睇左av4啦

岩岩食左好野

好勁

我都想我唔識肥

但好好味

食邊爐
食啦 我都想食

有肥仔波了

可以揸

咁好輕

輕過我啦

日系

我係毒撚系

我都係

Mk妹型毒撚 點睇

好Ya
我有超級靚女鍾意

又mk又毒
咩黎

咁樣毒內心更毒呢？

成日比人話我好安全嘅感覺

我係咪要開心

專家

好高
過左1米6

我今日試帽 試完朋友話好mk

點先可以做mk妹?
我最多做純情小毒撚

帶mk帽

個啲太mk
同埋要好瘦先好睇

算了
呃蝦條嘅男人唔方好，我有潔癖

我要

@餃姐

出面落雨
家姐啲BB過唔到黎同我食蛋糕

染mk頭

我個頭好mk bo

買啦

我叫個天停雨

🌧

mk頭+mk帽驚了

個天恰我

做咩曳曳瀨尿

頂帽好mk 可能顏色問題

最衰都係你
柯咩尿啊

幫你打7佢

拍散佢

皮哥生日快樂

要了

☁️

好撚煩

咩事

同行或者也算合理 何用拒我千里

等我偷睇下我個蛋糕先

[img]圖片網址[/img]

如你所願

包實曬睇唔到

最好識個男朋友

Ummm 首先要整齊
第二要比人有自信

做到呢兩樣就好易吸引到人

點解項帽咁貴

兩樣都冇

我都冇

我都無

得狗姐有

昂貴是這刻 我覺悟了

Same ah ching

帽啦帽啦

有架

Do wt 9

咁男朋友呢？

上帝會保佑我的 愛情總會來的 我在夢中一切都有
可惜現實呀 常常是相反的

狗姐今日馬馬上身？

好開心好開心

靜悄悄出現

乖

夜更留明

去邊黎

睇到了

水哥

行街

陪仔嗎？

蝦餃岩岩打完針 同大家打個招呼

水仔

可愛！！
你唔係過大海咩

蝦餃阿

陪你呀 咁快唔認數？

佢個樣好無辜

仆緊去 fd子等埋我

講好左唔爆架喎

終於發現啲女人真係好恐怖

我friend

記得介紹仔仔比我

餃子

好慘

珍 啲女人好撚古惑架

Real

蝦餃！

你想走數我咪爆！！！

唔係驚咩

無事既

睇專科？

我突然好想打人

求其搵個醫生check下先
有需要會比信refer你去專科架啦

細佬呢

佢好好

唔好再係到講，PM

叫佢比你打

係
我係少女心巴打
想搵個hehe男朋友

變身！

我變！

呀係，我變！

原來凱婷係肥佬四眼阿叔

終於有人睇到！

辣哥真係肥佬黎
不過我揀左佢，無計、愛情係盲目既

打邊個

閃死人

我唔打皮皮 就係打佢2個

我乖

今日生日 放過你

哥哥講真野唔加密 壞壞

減了

你唔減你個腩腩 就唔洗止意攬攬

冇計
我都唔想

抽脂幾錢

唔打人

聽日放工睇

屌 我件衫 前後反轉左著

暖男細佬

顧下我地感受好冇

佢幫我手落街拎野

好好

聽日又番工

係屋企定係街

拎你bb?

街

落雨仲出街
入廁所反番轉佢啦

冇雨啦我呢邊
由佢啦

[要親自接佢

下次帶佢比辣哥睇

都係間條

要啦

得我先咁留意

啫係女神啦

對不起

哥哥打打

Pt ma

唉

chur到

辛苦了

鬼叫我窮呀頂硬上

叻

要搵錢同你地去食飯

狗狗死咗了

我都想我叻

美國隊長

cls架你地

我個bb

Ft+pt = perfect match = no girl

I am no girl

要我劇透?

狗姐勁勤力

美國隊長呢

比番你呀

ft + pt = no life = cls

串嘴

巴打，唔好咁OK？

哥哥壞壞

哥哥

鐵甲奇俠呢？

Iron Man呢

舉報劇透

叫左婷嬸未

婷嬸

Me too

係因為
本身份糧人工低

婷嬸今日咁惡

too chur

佢派膠比我

負評ed

扔左好多衫

婷佬

大掃除?

nowgg

係啊

緊急 貓咪生完係咁搖又緊震

好得意

震震震

好靚女

瘦

真 想撚

你最瘦

死肥佬扮咩啦

狗狗真係好搏

冇錢btw

肥左勁多
快考試了 希望壓力大啲食少啲

哥哥欺負人家

壓力大唔會想食 係我減肥好機會

姐姐
哥哥壞壞

係你面前我係零

我地冇嘢

我得返好少錢

你個名

幸福肥

唔敢

你比狗狗仲搏？

對存折

真心不騙

仲有簿仔屌仔唔細了

Hahahahaha

我冇呀，對賬戶咯

兜唔到了

壓力肥
一做野就想食野 要戒了

食

你都唔肥

開心豬 執好左個衣櫃

我仲未執

咩呀咩呀我又要

曳了

柚

仲唔係大叔

毒餃

熊哥

爽爽
我搵到條工人裙

🍻🍻🍻🍻

成日mon post唔出聲

心口有無袋

有
呢個係重點

y blow hair so trouble

識野

出了

考慮光頭

be light head

cut all

不過好細個

就黎悶死

真毒冇活動

唔夠擺野喎

真全日坐係到玩電話

毒了

有裙袋
不過較高低個位個扣
成條帶甩左出來
唔識整

應該好睇

me真毒

姐係爛咗？

可以幫你

u mk

記住唔好仆街喎

小妹岩岩扔左成30件野
感到開心

唔係既 我唔識點串返入去

想識mk妹

唔好再笑我

提醒你咋

丟野有咁開心咩

哦個扣點架

叫凱婷介紹

有啊可以

鍾意派膠

衫？

聽日 影

好似派膠咁扔

好

連登仔丟衫都型過人

射

佢太壞了

整好

緊係

我考慮緊

好有善心

I blow finish

掉野好爽架

家恩？

這隻餃子有點rich

都係拎落樓下

啲衫成8年前

佢mk

好女仔

介紹啲乖mk

執野唔爽

real

開心
要跳舞了

第二壞

有幾好

30塊餃子皮好平姐

執完就爽

有架咩

啱著

開心舞

真 有啲衫仲要係表姐個啲比
扔扔扔扔

執個陣唔爽

凱婷識咁多人

超級好

要30隻

其實岩

凱婷淨係識家恩
毒mk

每一步

我執得好開心

x30

係壞mk

黎仔唔係香港就衝我

哦！

Mon post

嬲

望左好耐啦

想搶狗狗既1001

好恐怖

得家恩一個朋友

點解

執野咁攰

講笑

agger

你唔係想1001咩

y so understand me

我好叻

u no have誠意

我係咪癲架

唔係

he play very happy

我中意執

錯覺

出唔到30個架應該

Molamola

好簡單 倒曬啲嘢出嚟 除非旅行用品 半年冇用 就掉得 有用放返入櫃

1001

Me play u

狗？

1002